{
	"Discord Bot Maker": "디스코드 봇 메이커",
	"Message": "메시지",
	"Server Member": "서버 멤버",
	"Channel": "채널",
	"Role": "역할",
	"Voice Channel": "보이스 채널",
	"Emoji": "이모지",
	"Server": "서버",
	"Message Reaction": "메시지 반응",
	"Server Member List": "서버 멤버 리스트",
	"Boolean": "Boolean",
	"Text": "텍스트",
	"No Project Open": "열려있는 프로젝트가 없습니다",
	"One of more of the core modules of this project need to be updated. Would you like to update them? This will require an internet connection.": "이 프로젝트의 핵심 모듈 중 하나 이상을 업데이트해야합니다. 업데이트 하시겠습니까? 인터넷 연결이 필요합니다.",
	"Bot Owner Only": "오로지 봇 제작자만",
	"There is an error with action: ": "이 작업에 오류가 있습니다:",
	"\"%1\" does not appear to be a valid node module.": "\"%1\"은 제대로 된 노드 모듈이 아닙니다.",
	"Not Installed": "설치되어있지 않음",
	"New Action": "새 액션",
	"Edit Action": "액션 수정",
	"Clone Action": "액션 복제",
	"Delete Action": "액션 삭제",
	"\"%1\" Time Restriction": "\"%1\" 시간 제한",
	"New Event": "새 이벤트",
	"Clone Event": "이벤트 복제",
	"Delete Event": "이벤트 삭제",
	"Edit Raw Data": "커맨드 데이터 수정",
	"Edit Compressed Data": "압축된 데이터 수정",
	"Copy ID": "ID 복사",
	"Modify Aliases": "별명 수정",
	"Adjust Time Restriction": "시간 제한 조정",
	"New Command": "새 커맨드",
	"Clone Command": "커맨드 복제",
	"Delete Command": "커맨드 삭제",
	"Data is not valid.": "데이터가 올바르지 않습니다.",
	"[SAVED]": "[저장됨]",
	"NewCommand": "새 커맨드",
	"NewEvent": "새 이벤트",
	"Command Name": "커맨드 이름",
	"Command Restriction:": "명령어 제한:",
	"Word Included within Message": "메시지에 포함된 단어",
	"Regular Expression": "정규식",
	"Any Message Event Name": "모든 메시지 이벤트 이름",
	"Are you sure you wish to delete the \"%1\" command?": "당신은 \"%1\" 이라는 커맨드를 지우시겠습니까?",
	"Are you sure you wish to delete the \"%1\" event?": "당신은 \"%1\" 이라는 이벤트를 지우시겠습니까?",
	"ERROR: Cannot construct subtitles!": "오류 : 자막을 구성 할 수 없습니다.!",
	"ERROR: The action does not exist!": "오류: 액션이 존재하지 않습니다!",
	"Show": "보기",
	"Hide": "숨기기",
	"Version": "버전",
	"About": "이것에 대하여..",
	"No temp variable for this trigger.": "이 트리거의 임시 변수가 없습니다.",
	"Interval of Time (in seconds):": "시간 간격 (초):",
	"Temp Variable Name (stores message that was sent):":"임시 변수 이름 (보낸 메시지 저장) :",
	"Temp Variable Name (stores member that joined):":"임시 변수 이름 (들어온 멤버 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member that left):":"임시 변수 이름 (나간 멤버 저장):",
	"Temp Variable Name (stores channel that was created):":"임시 변수 이름 (생성된 채널 저장):",
	"Temp Variable Name (stores channel that was deleted):":"임시 변수 이름 (삭제된 채널 저장):",
	"Temp Variable Name (stores role that was created):":"임시 변수 이름 (생성된 역할 저장):",
	"Temp Variable Name (stores role that was deleted):":"임시 변수 이름 (삭제된 역할 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member that was banned):":"임시 변수 이름 (차단된 멤버 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member that was unbanned):":"임시 변수 이름 (차단 해제된 멤버 저장):",
	"Temp Variable Name (stores voice channel that was created):":"임시 변수 이름 (생성된 보이스 채널 저장):",
	"Temp Variable Name (stores voice channel that was deleted):":"임시 변수 이름 (삭제된 보이스 채널 저장):",
	"Temp Variable Name (stores emoji that was created):":"임시 변수 이름 (생성된 이모지 저장):",
	"Temp Variable Name (stores emoji that was deleted):":"임시 변수 이름 (지워진 이모지 저장):",
	"Temp Variable Name (stores message that was deleted):":"임시 변수 이름 (지워진 메시지 저장):",
	"Temp Variable Name (stores server prior to its update):":"임시 변수 이름 (서버가 업데이트 되기 전을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores server after its update):":"임시 변수 이름 (서버가 업데이트 되고 난 후를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member prior to its update):":"임시 변수 이름 (멤버가 업데이트 되기 전을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member after its update):":"임시 변수 이름 (멤버가 업데이트 되고 난 후를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member prior to their presence update):":"임시 변수 이름 (멤버의 상태가 변하기 전을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member after their presence update):":"임시 변수 이름 (멤버의 상태가 변하고 난 후를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member prior to their voice update):":"임시 변수 이름 (보이스 업데이트 되기 전 멤버를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member after their voice update):":"임시 변수 이름 (보이스 업데이트 된 후 멤버를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores channel prior to its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 되기 전 채널을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores channel after its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 되고 난 채널을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores channel with updated pins):":"임시 변수 이름 (핀이 업데이트된 채널을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores role prior to its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 되기 전 역할을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores role after its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 된 후의 역할을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores message prior to its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 되기 전의 메시지를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores message after its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 되고 난 메시지를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores emoji prior to its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 되기 전의 이모지를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores emoji after its update):":"임시 변수 이름 (업데이트 되고 난 이모지를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores the message reaction added):":"임시 변수 이름 (메시지의 반응을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores the message reaction removed):":"임시 변수 이름 (메시지의 지워진 반응을 저장):",
	"Temp Variable Name (stores message that had its reactions removed):":"임시 변수 이름 (반응이 지워진 메시지를 저장):",
	"Temp Variable Name (stores member that became available):":"임시 변수 이름 (곧 활성화 되는 멤버를 저장 (서버 보안 등급 대기 시간) ):",
	"Temp Variable Name (stores list of members from the chunck):":"임시 변수 이름 (청크에서 멤버 목록을 저장합니다.):",
	"Temp Variable Name (stores member that started/stopped speaking):":"임시 변수 이름 (말을 시작하거나 끝넨 유저를 저장합니다):",
	"Temp Variable Name (stores boolean of whether the member started speaking):":"임시 변수 이름 (멤버가 말하기 시작했는지 여부에 대한 boolean 자료형 값 저장):",
	"Temp Variable Name (stores channel where the typing started):":"임시 변수 이름 (타이핑이 시작된 채널을 저장합니다.):",
	"Temp Variable Name (stores member that started typing):":"임시 변수 이름 (타이핑을 시작한 멤버를 저장합니다):",
	"Temp Variable Name (stores channel where the typing stopped):":"임시 변수 이름 (타이핑을 멈춘 채널을 저장합니다):",
	"Temp Variable Name (stores member that stopped typing):":"임시 변수 이름 (타이핑을 멈춘 멤버를 저장합니다):",
	"Temp Variable Name (stores server that became unavailable):":"임시 변수 이름 (사용할 수 없게 된 서버를 저장합니다.):",
	"Temp Variable Name (stores Discord Bot Maker error text):":"임시 변수 이름 (디스코드 봇 메이커 오류 내용을 저장합니다):",
	"Temp Variable Name (stores JavaScript error text):":"임시 변수 이름 (자바스크립트 오류 내용을 저장합니다):",
	"Temp Variable Name (stores member that called the command):":"임시 변수 이름 (커맨드를 호출 한 멤버를 저장합니다.):",
	"Temp Variable Name (stores amount of time needed):":"임시 변수 이름 (필요한 시간을 저장합니다):",
	"ERROR LOADING ACTION HTML": "액션의 HTML 을 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
	"Insert Command Author": "명령어 작성자 삽입",
	"Insert Mentioned Member": "언급한 멤버 삽입",
	"Insert Command Channel": "명령어를 사용한 채널을 삽입",
	"Insert Default Channel": "기본 채널을 삽입",
	"Insert Mentioned Channel": "언급한 채널을 삽입",
	"Mention Channel": "채널 언급",
	"Insert Emoji": "이모티콘 삽입",
	"Insert Temp Variable": "임시 변수 삽입",
	"Insert Server Variable": "서버 변수 삽입",
	"Temp Variable Template": "임시 변수 템플릿 삽입",
	"Server Variable Template": "서버 변수 템플릿 삽입",
	"Global Variable Template": "전역 변수 템플릿 삽입",
	"Same Channel": "같은 채널",
	"Command Author": "커맨드 작성자",
	"Mentioned User": "언급한 멤버",
	"Mentioned Channel": "언급한 채널",
	"Default Channel": "기본 채널",
	"Temp Variable": "임시 변수",
	"Server Variable": "서버 변수",
	"Global Variable": "전역 변수",
	"Mentioned Role": "언급한 역할",
	"1st Author Role": "작성자의 1번째 역할",
	"1st Server Role": "서버의 1번째 역할",
	"Command Author's Voice Ch.": "커맨드 작성자의 보이스 채널",
	"Mentioned User's Voice Ch.": "언급한 유저의 보이스 채널",
	"Default Voice Channel": "기본 보이스 채널",
	"Nothing": "아무것도 없음",
	"Command Message": "커맨드 메시지",
	"Current Server": "현재 서버",
	"Server Members": "서버 멤버들",
	"Server Channels": "서버 채널들",
	"Server Roles": "서버 역할",
	"Server Emojis": "서버 이모티콘",
	"All Bot Servers": "모든 봇 서버",
	"Mentioned User Roles": "언급한 유저의 역할",
	"Command Author Roles": "명령어 사용자 역할",
	"If True:": "만약 참이라면:",
	"If False:": "만약 거짓이라면:",
	"Continue Actions": "액션 진행",
	"Stop Action Sequence": "액션 대기열 중지",
	"Jump To Action": "액션으로 점프",
	"Skip Next Actions": "다음 액션으로",
	"Action Number": "액션 번호",
	"Create Instant Invite": "초대 코드 만들기",
	"Manage Permissions": "권한 관리",
	"Manage Channel": "채널 관리",
	"Manage Webhooks": "웹훅 관리",
	"Read Messages": "메시지 보기",
	"Send Messages": "메시지들 보내기",
	"Send TTS Messages": "TTS 메시지 보내기",
	"Manage Messages": "메시지들 관리",
	"Embed Links": "Embed 링크",
	"Attach Files": "파일 보내기",
	"Read Message History": "메시지 기록 보기",
	"Mention Everyone": "모두를 언급",
	"Use External Emojis": "다른 이모티콘 사용 가능",
	"Add Reactions": "반응 추가",
	"Connect to Voice": "보이스 채널 접속",
	"Speak in Voice": "보이스 말하기",
	"Mute Members": "서버 알림 끄기",
	"Deafen Members": "서버 음소거",
	"Move Members": "멤버 이동",
	"Use Vad": "Vad 사용 가능",
	"Administrator": "관리자",
	"Manage Guild": "서버 관리",
	"Manage Nicknames": "닉네임 관리",
	"Manage Roles": "역할 관리",
	"Manage Emojis": "이모티콘 관리",
	"Kick Members": "멤버 추방",
	"Ban Members": "멤버 차단",
	"View Audit Log": "서버 로그 보기",
	"Change Nickname": "닉네임 바꾸기",
	"Action Number": "액션 번호",
	"Number of Actions to Skip": "건너뛸 액션의 수",
	"Could not parse %1 from backup #%2!": "%1 을 백업 #%2 에서 불러오지 못했습니다!",
	"Build Complete!": "빌드 완료!",
	"Building Project ({value}/{total})": "프로잭트 제작 중 ({value}/{total})",
	"It appears your project is using audio-related actions that require additional libraries. Internet access is required for installing them and they will take about 350MB of space. Would you like to install them?": "프로젝트가 추가 라이브러리가 필요한 오디오 관련 작업을 사용하고있는 것 같습니다. 설치에는 인터넷 접속이 필요하며 약 350MB의 공간이 필요합니다. 그것들을 설치 하시겠습니까?",
	"One or more actions are requsting to install the following modules:": "1개 이상의 액션이 이 모듈을 필요로 합니다:",
	"Would you like to install them? Your bot may not work without them!": "그것들을 설치 하시겠습니까? 당신의 봇은 이것 없이 작동하지 않을수도 있습니다!",
	"Would you like to save your project?": "당신의 봇을 저장할까요?",
	"Bot has started at %1": "봇이 %1 에서 실행되었습니다",
	"An error has occured. Please try again.": "오류가 발생했습니다. 다시 시도해주세요",
	"Failed to load %1: %2": "로딩을 실패했습니다 %1: %2",
	"Action #%1": "액션 #%1",
	"Creating Action #%1": "새 액션 #%1",
	"Editing Action #%1": "액션 #%1 편집",
	"Commands": "명령어들",
	"Events": "이벤트들",
	"Settings": "설정들",
	"Create New Command": "새 커맨드 만들기",
	"Command Name:": "커맨드 이름:",
	"Command Type:": "커맨드 종류:",
	"Normal Command": "기본 커맨드",
	"Includes Word": "단어가 포함된",
	"Matches Regular Expression": "정규 표현식과 일치합니다.",
	"Any Message": "모든 메시지",
	"None": "없음",
	"Server Only": "서버에서만",
	"Owner Only": "서버 오너(주인)만",
	"DMs Only": "DM(개인메시지)에서만",
	"User Required Permission:": "유저에게 필요한 권한:",
	"Create New Event": "이벤트 생성",
	"Event Name:": "이벤트 이름:",
	"Event Trigger:": "이벤트 감지:",
	"Bot Initialization": "봇이 초기화될때",
	"Any Message Sent (Deprecated: Use \"Any Message\" command type)": "메시지 보내짐 (사용 중지됨: 커맨드 종류 \"모든 메시지\" 를 사용하세요)",
	"On Interval": "간격마다 (초)",
	"Bot Join Server": "봇이 서버에 들어갈때",
	"Bot Leave Server": "봇이 서버에서 나갈때",
	"Member Join Server": "멤버가 서버에 들어왔을때",
	"Member Leave Server": "멤버가 서버에 나갓을때",
	"Channel Create": "채널 생성됨",
	"Channel Delete": "채널 삭제됨",
	"Role Create": "역할 생성됨",
	"Role Delete": "역할 삭제됨",
	"Member Banned": "멤버 차단됨",
	"Member Unbanned": "멤버 차단 해제됨",
	"Voice Channel Create": "보이스 채널이 만들어 질때",
	"Voice Channel Delete": "보이스 채널이 삭제되었을때",
	"Emoji Create": "이모티콘이 만들어졌을때",
	"Emoji Delete": "이모티콘이 삭제되었을때",
	"Message Deleted": "메시지가 삭제되었을때",
	"Server Update": "서버 업데이트",
	"Member Update": "멤버 업데이트",
	"Presence Update": "상태 업데이트",
	"Member Voice Update": "멤버 보이스 업데이트",
	"Channel Update": "채널 업데이트",
	"Channel Pins Update": "채널 고정 업데이트",
	"Role Update": "역할 업데이트",
	"Message Update": "메시지 업데이트",
	"Emoji Update": "이모티콘 업데이트",
	"Message Reaction Added": "반응이 추가될때",
	"Message Reaction Removed": "메시지 반응이 제거되었을때",
	"All Message Reactions Removed": "모든 반응이 제거되었을때",
	"Member Becomes Available": "멤버가 가입 가능할때",
	"Member Chunck Received": "Member Chunck Received",
	"Member Starts/Stops Speaks": "멤버가 말을 시작하거나 멈추었을 때",
	"User Typing Starts": "유저 타이핑 시작",
	"User Typing Stops": "유저 타이핑 종료",
	"Server Becomes Unavailable": "서버를 사용할 수 없게 됨",
	"On Bot Error": "봇 에러가 발생했을때",
	"On Time Restricted Command": "시간 제한 명령 사용",
	"Project Name:": "프로젝트 이름:",
	"Location:": "경로:",
	"Browse": "찾아보기",
	"Project Template:": "프로젝트 예시:",
	"Blank Project": "빈 프로젝트",
	"Create Bot!": "봇 만들기!",
	"Create New Bot": "새 봇 만들기",
	"Loading Discord Bot Maker": "디스코드 봇 메이커 로딩",
	"Building Project": "프로젝트 생성 중...",
	"Testing Bot Log": "봇 로그 테스트",
	"Create Action": "액션 만들기",
	"Edit Action": "액션 편집",
	"Loading Emojis...": "이모티콘을 불러오는 중입니다...",
	"Save Data": "테이터 저장",
	"Raw Data": "데이터 수정",
	"Start DBM": "Discord Bot Maker 실행",
	"Action Editor": "액션 편집기 (JS)",
	"Basic Commands and Events": "기본적인 커맨드와 이벤트",
	"Image Editing": "이미지 편집",
	"Level Up System": "레벨업 시스템",
	"Moderation Commands": "관리 커맨드들",
	"Create": "생성",
	"Edit": "수정",
	"Delete": "삭제",
	"Actions:": "액션들:",
	"Settings": "설정",
	"Use this page to register all of your bot's information and connect it to your project! If you have not created a bot account yet, you may do so by visiting ": "이 페이지를 사용하여 모든 봇의 정보를 등록하고 프로젝트에 연결하십시오! 아직 봇 계정을 만들지 않았다면 방문하십시오.",
	"Discord's developer page": "디스코드 개발자 페이지",
	". One may also customize the data encryption password and other various properties pertaining to the bot.": ". 데이터 암호화 암호 및 봇과 관련된 기타 다양한 속성을 사용자 정의 할 수도 있습니다.",
	"Command Tag:": "커맨드 접두사:",
	"Parameter Separator:": "(잘 모르겠음)Parameter Separator:",
	"Command Case Sensitive:": "명령어 대소문자 구분:",
	"Yes": "네",
	"No": "아니요",
	"Bot Owner ID:": "봇 주인 ID:",
	"Encryption Password:": "암호화 비밀번호:",
	"Bot Token:": "봇 토큰:",
	"Client ID:": "클라이언트 ID:",
	"Hello %1!": "반가워요 %1!",
	"Welcome to Discord Bot Maker!": "Discord Bot Maker 에 오신 것을 환영합니다!",
	"No Project Open": "프로젝트가 열려있지 않습니다",
	"Create New Bot Project": "새 봇 프로젝트 만들기",
	"Open Existing Bot Project": "존재하는 봇 프로젝트 열기",
	"Would you like to save before closing?": "닫기 전에 저장하시겠습니까?",
	"Save": "저장",
	"Don't Save": "저장 안함",
	"Cancel": "취소",
	"Command Aliases": "명령어 별명",
	"Amount of Time:": "시간의 양:",
	"Time Measurement:": "시간 측정:",
	"No Restriction": "제한 없음",
	"Seconds": "초",
	"Minutes": "분",
	"Hours": "시간",
	"Days": "일",
	"NodeJS Modules": "NodeJS 모듈들",
	"Export to NodeJS": "NodeJs 로 내보내기",
	"Encrypted Backup 1": "암호화된 백업 1",
	"Encrypted Backup 2": "암호화된 백업 2",
	"Encrypted Backup 3": "암호화된 백업 3",
	"Unencrypted Backup 1": "암호화되지 않은 백업 1",
	"Unencrypted Backup 2": "암호화되지 않은 백업 2",
	"Unencrypted Backup 3": "암호화되지 않은 백업 3",
	"Create New Project": "새 프로젝트 만들기",
	"Open Existing Project": "존재하는 프로젝트 열기",
	"Save Current Project": "현재 프로젝트 저장",
	"Close Project": "프로젝트 닫기",
	"Export Project": "프로젝트 내보내기",
	"Load Current Save": "현재 저장된 프로젝트 불러오기",
	"Restore Encrypted Backup": "암호화된 백업 되돌리기",
	"Restore Unencrypted Backup": "암호화되지 않은 백업 되돌리기",
	"Update Music Libraries": "뮤직 라이브러리 설치",
	"Install FFMPEG in Project": "프로젝트에 FFMPEG 설치",
	"Undo": "언도",
	"Redo": "리도",
	"Cut": "자르기",
	"Copy": "복사",
	"Paste": "붙여넣기",
	"Select All": "전체 선택",
	"Minimize to Tray": "트레이에 최소화",
	"Minimize": "최소화",
	"Maximize": "최대화",
	"Close": "닫기",
	"Reset Dimensions": "크기 재설정",
	"Run Project": "프로젝트 실행",
	"Run Project Independently": "프로젝트를 독립적으로 실행",
	"Stop Project": "프로젝트 중지",
	"Module Manager": "모듈 관리자",
	"Reinstall Node Modules": "노드 모듈 재설치",
	"Open Bot Log": "봇 로그 열기",
	"Open Project Directory": "프로젝트 폴더 열기",
	"Open Actions Directory": "액션(Actions)들 폴더 열기",
	"Open Themes Directory": "테마 파일들 폴더 열기",
	"Open Translations Directory": "번역 파일 폴더 열기",
	"Forums": "포럼(영어)",
	"Tutorials": "튜토리얼",
	"Discord JS Documentation": "Discord Js 공식 문서",
	"Discord Developers Page": "디스코드 개발자 페이지",
	"About": "이것에 대하여",
	"YouTube": "유튜브",
	"Twitter": "트위터",
	"Auto Restart Bot on Save": "저장후 자동으로 봇을 재시작합니다",
	"Show Command/Event IDs": "커맨드/이벤트 ID 를 보입니다",
	"File": "파일",
	"Edit": "수정",
	"Window": "창",
	"Project": "프로젝트",
	"Resources": "리소스",
	"Options": "설정",
	"About": "관하여",
	"Language": "언어",
	"Theme": "테마",
	"Search...": "검색...",
	"Updating Discord Bot Maker Project!": "디스코드 봇 메이커 프로젝트를 업데이트 중 입니다!",
	"Please wait a couple minutes.": "몇 분이 걸릴 수 있습니다.",
	"You can invite your bot to a server using the link below, or customize your own here:": "아래 링크를 사용하여 봇을 서버에 초대하거나 여기에서 직접 봇을 사용자 정의 할 수 있습니다:",
	"Default": "기본"
}
